係時候光復商場啦

室內不設限

會師於室內，遊擊在室外